深水埗囍囍美食門庭若市！

有無方法令佢以後無生意

係咪應該要加個職業叫指指點點師

同個朋友行去佢門口，一個扮好想食，另一個大大聲話 “唔好啦！上次見佢哋啲嘢食跌落地踩咗腳仲照賣呀！！”

香港宜家四圍都放題，買野食個陣小心有tg殘留物既野掉唔小心跌左落去啲野食度

係佢門口倒瀉汽水 成個門口痴笠笠 邊個行去買？
行閒影相 不如買杯汽水

屎

蟲師？ 放隻小動物之後大叫

幫佢貼返張藍店認證

扮藍絲幫佢貼支持警察

黑心蛋糕會肚屙
完棄壽司會生蟲

請接力
一傳十 十傳百 傳開去

有冇1823 師

要喺佢門口，或者多廢老嘅地方做，唔好提咩黃藍嘅問題，剩係講幾唔衞生幾嘔心就夠，要令佢失去各方面嘅客源

投訴佢鋪頭搞到條路好污糟d 人滴到成地汁同埋垃圾周地放

樓主開間好生意過佢咪得

面包蟲

其實D 人係排隔離文記

單拖好容易出事，d老細識黑社會。

已無食